7-11 依輪唔夠流動資金咩 學人玩發財獎券5元本喎

賣唔知幾多萬本
再抽3部macbook同ipad
再加2萬元現金券

咁都比佢諗到

我覺得唔夠水都唔會係出5蚊本
當你賣都400萬本先2000萬
都唔知夠唔交咁多間獨營鋪嘅租

好似幾好，反正畀五蚊都可以當5蚊使仲有得抽

是但啦我都唔會幫襯

啲嘢Mark貴咁多

不了

咪又係賺

其實係 你就算用返張5元券 佢d野貴超市成倍
基本上真係賺 佢d獎品加埋先6萬左右
賣萬幾本已經有賺

推廣生意的競賽牌照呢？

唔會去7-11，有錢都去黃色小店消費支援運動，少1間7-11好過少10間黃色小店

7-11黃架

正解

前線條底褲？定高層個老公？

我果張號碼3萬幾

佢印萬幾已經回6萬元本
即係已經最小印多2萬賺左10萬(未計佢再消費既數)
離6月2 重有排 隨時印夠十萬本都得

逼走本地零售小商戶都黃 ?

高層d底褲就黃

怡和不了

7–11係特許經營
基本上每一間7–11都可以算一個小商戶

見你果間賺到
人地總部過一陣就o係你附近開間趕走你啦

53317

算唔算賭博？